牛市之大dodo都開左put，我地淡友發達啦

睇緊車 陣間去埋半山區睇樓

巴打點睇今日？
牛特價？

大dodo領軍呀
Gun

牛兄堅定佐我加 put 既信心

記住你跟既係大dodo

今日啲q put 突然不蟹了

多謝大dodo

in dodo
we trust